香港會唔會再出現好似陳奕迅咁既歌手

香港樂壇幾時先會再出現陳奕迅 張學友呢d咁有影響力既歌手

fred囝做侍衛嗰陣eason仲飲緊奶啦

後廷堅

gem

真心答 漿
但L仔不願面對

Gem

單春

但係佢根本冇乜影響香港
邊會好似Eason/學友咁啲歌十幾廿年後仲有人聽有人唱

我覺得下個係張敬軒

你咁講的士陳都算啦
人地開到演唱會又咁紅係大陸
樓主係只計香港嘛

自從佢親中之後就唔中意佢

國際jam

客觀啲唔講佢親中
講影響力佢唔係單春個皮

單春啲歌愈搵愈有咁 仲要首首都唱到一兩句

jam直情一首歌都唔識

佢紅得起就晨早紅咗啦 突然今日紅？

況且人話佢唱得你就跟風話佢得 佢唱條毛

某程度係d歌成就佢地
如果無左林夕同班作曲
之後都無可能有
同埋宜家香港歌手地位低左咁多, 好難再有人上到神台

有幾有影響力呀

中你老母臭爛袋

Eason係因為把聲有感染力
佢唱功一定唔係好
但佢就係沙聲你都會覺得佢好撚正

歌神係因為有唱功

軒仔其實聽得耐就會feel到佢跌緊watt

而jam
團結香港人屌鳩佢就有

黃宗澤

能共你hoho地相處

我都好鍾意張敬軒 但係佢d歌既傳唱度 知名度同個兩位相比都仲有段距離喎

仲唔係坤哥咩
屌你坤哥都唔識

收皮啦坤哥

鳩柏豪
還記得櫻花正開～～～

而家問eason之後既歌手呀，黃宗澤係eason前輩黎
利申 真心膠

有聲音有畫面

其實而家香港樂壇出唔到好歌

祝福聲想你都聽到

對比台灣
香港真係青黃不接

其實黃宗澤都幾慘
首k歌之王比人笑左咁耐

Eason唱功都叫唔好 佢係唔賣弄技巧,唱功佢一定數一數二

香港依家無論係填詞人，歌手都冇人接到棒

陳奕迅上神檯係佢好彩識揀時候出道啫，四大天皇年代佢最多同送禮勤一樣做第五大天皇咋

側田

陳奕迅背後有好好既班底支持 林夕黃偉文都比曬最好既詞佢 但係依家既歌手

早排睇到個post
話MAMA下年重可以搵咩人代表香港？
我心入面冇咩答案，代表香港嘅巨星一個個老去
好似香港已經再出唔到國際巨星

香港依家音樂 電影各方面都好莓
但係物極必反 睇下將來會唔會起死回生啦

你咁講即係當昆哥冇到姐

gem 可能好多人踩佢 不斷將佢歸類去大陸個邊
但事實佢比過好多外國傳媒訪問過

但失左蹤

吳浩康

陳栢宇？

鄭中基

側田？

差太多